10月7號 20人party (10男&10女)

大家好,我係Party搞手, 黎緊會係10月7號搞個20人party (分別10男&10女)

會有d ice breaking既game/飲酒game/其他康樂活動(視乎之後場地而訂,例如桌球/board game等)

年齡:22~30歲
時間: 19:00-21:00
費用:
16/9前 early bird $250/person, $400 for 2
16/9後 $300/person, $500 for 2
包一杯free drink

我地搞party主要係為左比d社會圈子較窄既人可以識多d人, 希望參加者都可以儘量active d, 有意既巴絲請去呢條LINK寫小小資料, 我地會聯絡你

搵食行開d啦

搞手唔會撩入面既異性, 純粹係一個第三者角色 提供一個channel比各位參加者認識新朋友

弱智真係弱智

收錢唔撚係搵食呀
chan咩nel

如造成巴打有任何負面既感覺,請原諒

( Show Blocked User - Jess

我以為你話搵食係食女/食仔既意思
錢既的確會有小小賺, 不過有數得大家計, 賺都係小小. 如果大家係玩得盡興, 相信都唔會對我地賺錢有反感

哦 即係搞手但求打個和

又黎多次

唔係好知呢單野 求賜教